啱啱車我個巴打

知你揸緊車唔會睇到
不過你好型
希望下次都call到你